有意發夢嘅學生妹走個陣要小心 特別係義載

義載家長身分無人認證到

希望女仔自己走個陣可以保護好自己

特別係未成年嘅女仔

你嘅敵人未必淨係得政府同狗

唔係想分化大家 但有事個刻無可能搵狗求救

唯有唔好自己上車 最好同人上 然後女先落車

當然最緊要唔好上錯狗車

情況許可嘅話希望其他男仔都盡下責

不怕一萬 就怕萬一 要平安歸家

香港人加油

消息來源（fake news)：

推

1

2

3

4

5

6

7

8

幫推

標題打錯 係721先啱 各位手足務必小心
[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

9

10

記住
搵男仔同坐
男仔殿後

今晚發完夢記住要保護好自己呀 因為無左執法者依個角色

唔係有post 澄清左?

影車牌同信任既人報平安

搵男仔同坐，男仔殿後

唔好喺屋企附近落車

唔係講緊件事 純粹呼籲下 一件咁嘅事都唔想發生

唔介意你地負皮我 但希望可以幫手推 想畀下心理準備啲女學生 點樣去注意安全

唔係想分化 今晚走記得唔好自己上車呀 假如未成年

推畀多啲人見到

咪講左fake news
本身都唔係講個件事
純粹呼籲下叫女仔注意安全
你起咩鋼 咁就分化到你地好打極有限

唔是引罵戰 多謝大家幫手推

唔係叫大家唔好去 係叫大家走要小心！特別係學生

分化po黎
澄清左唔關義載事，係事主call uber
個uber司機有問題

大家唔好再覆
女仔唔好單拖搭車

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

你話我分化

然後你叫人唔好單拖坐

推你老母咩
fakenews 含撚啦

係咪出事先要喊？

連登仔真係..

希望唔係真 大家小心行事

今晚返屋企嘅妹妹要小心

一車一咩你估

收皮啦，明知fake news就唔好制造恐慌啦

求推畀更多妹妹/cd rom 注意

都話唔係針對張圖 jm9

呼籲人安全上車都要反？

連登仔自己做返好個質素佢啦好心

其實就算tg件事唔係真, 女仔小心d都係要嘅, 有多幾個人一齊坐, 然後送左女仔返去先再到男仔都好呀

終於有人明我咩

掉轉講, 義載嘅兄弟們, 送左女仔俾佢地落車先再到男仔, 避免有咩誤會

你直接叫人小心咪得囉，整個fake news做乜撚野呀

梳 做多左

係真係假都小心啲啦
唔知會唔會有害群之馬/啲狗扮
最好就搵人陪一齊坐
同埋報警都唔會有人理

真係有危險個陣就可以好嚴重 因為搵唔到即時求助方法

就算係真 最大可能只會係狗扮義載然後老強人

推乜鳩 唔撚好再推

好心你啦
件事事主已經出黎講左咩事
仲係到推D 咁POST
FAKE NEWS

你都係想俾我地屌下啫

乜撚嘢叫假如未成年 據你咁講 成咗年就唔使擔心？
你呢啲乜撚嘢logic
擺明想針住之前件事嚟講 明明人地都已經澄清咗話唔關事
你不如諗清楚先再出po啦

推番單fale news上水 扮好心話叫人小心
分明想制造恐慌 叫女學生唔好出

唔明仲執著係張相度嘅係咩心態

確實係要小心

只係叫未成年嘅加倍小心 唔係指成年嘅就唔洗小心 jm9 唔洗起鋼住先 全po重點唔係度 唔是罵戰

唔好落單，小心

男仔唔會俾姦咩

你屋企人關心你叫你出街注意安全=叫你唔好出？

不要製造恐慌

屌佢老母國難閪都要呃，無人性

屌你老母臭閪，一係就開新post
咪撚係鳩咁推你個垃圾Fake news

女仔唔好單拖走

好心你就開個新post提人要小心， 唔好落d fake news 入content 到. 俾人屌完，都仲要推返舊post 上黎，點解唔開個新？

唔好加埋啲fake news推post
人地事主都話唔係咁

你要提人 開個新post囉

我唔介意畀人屌 最緊要無意外

屌你
你比人屌係一回事。
依家唔係唔比你出post, 你可以開個新post提醒d 女義士要小心。而唔係好似依家咁，連埋fake news 一齊出。你明唔撚明啊？

你張圖就一撚定係假既
學生妹識閪分咩車？

不過忠告係好

我用文字打返有可能發生嘅狀況咪又係畀人話分化 有咩分別 就咁提小心唔一定個個都諗得咁遠做好心理準備同應對 預左畀人屌 隨便

推 唔好落單

Push